[警告] 唔好係連登講你做過咩

唔少人直接係度講自己做過咩
唔記得自己係連登個身份唔完全係匿名?

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

我幫林鄭奶過西

講過但唔代表真係做過喎，咁撚係咁都做到證據掛

可能成為呈堂証供

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

除左係網上面，係任何公眾地方都唔好講

Push

agree

中秋節瞓到而家

push

冇咩必要 最好真係唔好同人透露咁多嘢

Tui

唔記得推

pud;

連登仔日日係屋企嘆冷氣

推

唔通我琴晚屌撚左班黑警老婆又係到講咩?

至少戴個頭盔

點解仲見到唔少人連頭盔都唔戴

仲有好撚多人係ig dm同人講發夢嘅野(@hongkongpoliticalmemes)
唔係話ig個over會篤手足出黎
佢出去發夢跌左電話比狗執到
咪trace到你ig囉

要用比喻
要用曲線

Pish

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

心照不宣

Push 定先

講過好多次啲人都係未訓醒發開口夢

幫手retweet水炮車射清真寺

我讀書果時鐘意過miss

我之前提過做地產經紀，無講九龍那區，應該安全！

我主持四點鐘記者會都唔講得

成日聽到啲人係公眾地方講我都想大巴大巴車醒佢地